大家係唔係要諗下萬一高登/連登/telegram 封左會有 Plan B 呢?

我都知呢個可能性好低，但777 發癲起上來話封就封，係唔係要 set 好VPN 買定電話卡以備不時之需 ?

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

一齊開twitter

要回家了

用Twitter follow lihkg啦

月餅

Twitter